如果想save一個list of lists of lists去一個txt/csv file隨時可以讀返出嚟應該點做最好

即係我喺python code入面有一個三重既nested list，即係list of lists of lists
每個list長短不一(但基本上都係floating point numbers)，所以好難直接當佢一個matrix/3d array扮
一般最好應該用咩方法去save低呢個data structure，跟住可以隨時讀返佢出嚟？如果唔想用hdf5之類嗰啲要另外用library先讀到既file，最好係用返txt/csv既話

寫落個json 到

完全冇諗過咁做，等我試下，thx